/* No comment provided by engineer. */
"About" = "關於";

/* Body of Camera Access Required dialog */
"Allow access in your Settings to take and print photos." = "在設定中允許存取來拍攝和列印相片。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred when sharing the item." = "共享項目時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"App Settings" = "應用程式設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrow Sticker" = "箭頭貼紙";

/* Settings for automatically saving photos */
"Auto-Save Settings" = "自動儲存設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Birthday Hat Sticker" = "壽星帽貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy Paper" = "購買紙張";

/* We must be able to use the camera on the user's phone */
"Camera Access Required" = "需要相機存取權";

/* Social source title for Camera Roll */
"Camera Roll" = "手機相簿";

/* Button for dismissing dialog
   Generic Cancel from an action. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cat Ears Sticker" = "貓耳朵貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Cat Glasses Sticker" = "貓眼鏡貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Cat Sticker" = "貓咪貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Cat Whiskers Sticker" = "貓鬍鬚貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Check out my HP Sprocket creation" = "欣賞我的 HP Sprocket 創作";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Dragon Sticker" = "中國龍貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Dui Lian Couplet Sticker" = "中國對聯貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Fan Sticker" = "中國扇貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Firecracker Sticker" = "中國爆竹貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Fish Sticker" = "中國魚貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Fu Good Luck Sticker" = "中國福好運貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Glasses 2017 Sticker" = "中國 2017 年眼鏡貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Glasses Blossom Sticker" = "中國花朵眼鏡貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese HCNY Sticker" = "中國 HCNY 貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Lantern Sticker" = "中國燈籠貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Lion Mask Sticker" = "中國獅頭面具貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Lucky Cat Sticker" = "中國幸運貓貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Man Hat Sticker" = "中國男士帽貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Money Sticker" = "中國錢貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Mustache Sticker" = "中國鬍鬚貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Oranges Sticker" = "中國柑橘貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Panda Sticker" = "中國熊貓貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Plum Blossom Sticker" = "中國梅花貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Rooster Sticker" = "中國公雞貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Woman Hat 2 Sticker" = "中國女士帽 2 貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Woman Hat Sticker" = "中國女士帽貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Chinese Yin Yang Sticker" = "中國陰陽貼紙";

/* Setup step 3 desc */
"Connect" = "連線";

/* No comment provided by engineer. */
"Crown Sticker" = "皇冠貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Cupcake Sticker" = "杯子蛋糕貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Diamond Sticker" = "鑽石貼紙";

/* Allows user to decline firmware upgrade without taking any action */
"Dismiss" = "解除";

/* Asks the user if they want their photos saved */
"Do you want to save new camera photos to your device?" = "是否要將新的相機相片儲存於您的裝置？";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't Save" = "不儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter Text" = "輸入文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter+Text" = "輸入+文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "錯誤";

/* Error retrieving the facebook user information */
"Error retrieving user information." = "擷取使用者資訊時發生錯誤。";

/* Social source title for Facebook */
"Facebook" = "Facebook";

/* No comment provided by engineer. */
"Feather 2 Sticker" = "羽毛 2 貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Feather Sticker" = "羽毛貼紙";

/* Subject of the email send to technical support */
"Feedback on sprocket for iOS (Record Locator: %@)" = "關於 sprocket for iOS 的回饋意見 (記錄定位器：%@)";

/* Social source title for Flickr */
"Flickr" = "Flickr";

/* No comment provided by engineer. */
"Floral 2 Frame" = "花藝 2 外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Floral Frame" = "花藝外框";

/* Instructions for connecting a phone to a printer via bluetooth */
"From Bluetooth Settings, tap on “HP sprocket” to pair with the printer." = "從 Bluetooth 設定中，觸碰「HP Sprocket」與印表機配對。";

/* No comment provided by engineer. */
"Give Feedback" = "提供回饋意見";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Frame" = "漸層外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Green Water Color Frame" = "綠色水彩外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Heart Express Sticker" = "心形小語貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Hearts Sticker" = "心形貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"How To" = "使用方式";

/* No comment provided by engineer. */
"How to & Help" = "使用方式與說明";

/* Social source title for Instagram */
"Instagram" = "Instagram";

/* No comment provided by engineer. */
"Kraft Frame" = "牛皮紙外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Leaf 3 Sticker" = "葉子 3 貼紙";

/* Setup step 1 desc */
"Load Paper" = "放入紙張";

/* No comment provided by engineer. */
"Log file has been cleared." = "已清除記錄檔。";

/* No comment provided by engineer. */
"Moon Sticker" = "月亮貼紙";

/* Dismisses dialog without taking action */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No Connection Available" = "無任何連線可供使用";

/* Message displayed when no images from the Pitu app can be found */
"No Pitu app images found" = "找不到 Pitu 應用程式影像";

/* Message displayed when no images from the Qzone app can be found */
"No Qzone app images found" = "找不到 Qzone 應用程式影像";

/* No comment provided by engineer. */
"No, thanks" = "不了，謝謝";

/* Allows user close dialog */
"OK" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"OMG Sticker" = "OMG 貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Oops!" = "糟糕！";

/* No comment provided by engineer. */
"Orange Frame" = "柑橘外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Pink Spray Paint Frame" = "粉紅色噴漆外框";

/* Social source title for Pitu */
"Pitu" = "Pitu";

/* No comment provided by engineer. */
"Please connect to a data source.
You can also use your device photos." = "請連線至資料來源。
您也可以使用裝置中的相片。";

/* Ask the user to take a survey to say his opinion of the app */
"Please tell us what is awesome and what could be better!" = "請告訴我們您發現的優缺點！";

/* No comment provided by engineer. */
"Polka Dots Frame" = "圓點花樣外框";

/* Setup step 2 desc */
"Power Up" = "啟動";

/* Instructions for turning a printer on */
"Press and hold the power button until the LED turns white." = "按住電源按鈕，直到 LED 變成白色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Printers" = "印表機";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy" = "隱私";

/* Instructions for loading paper */
"Put the entire pack in the paper tray with barcode and HP logos facing down." = "將整包紙放入紙匣，條碼和 HP 標誌朝下。";

/* Social source title for Qzone */
"Qzone" = "Qzone";

/* No comment provided by engineer. */
"Red Frame" = "紅色外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Remind me later" = "稍後再提醒我";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重設";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Application" = "重設應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重試";

/* Title of a table view header */
"SUPPORT:" = "支援：";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Save and exit preview?" = "儲存並結束預覽？";

/* No comment provided by engineer. */
"Save to Camera Roll" = "儲存至手機相簿";

/* Button for opening the app settings */
"Settings" = "設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign In" = "登入";

/* Signing out of a social media site. */
"Sign Out" = "登出";

/* No comment provided by engineer. */
"Sloppy Frame" = "不整齊外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, your issue can’t be reported right now. This is most likely because no mail accounts are set up on your mobile device." = "抱歉，目前無法報告您的問題。這很可能是因為您並未在行動裝置上設定郵件帳戶。";

/* Title for dialog that prompts user to ugrade device firmware */
"Sprocket Printer Firmware Upgrade Available" = "Sprocket 印表機韌體升級可供使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Star Sticker" = "星光貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Stars Sticker" = "星光貼紙";

/* Setup step 1 title */
"Step 1" = "步驟 1";

/* Setup step 2 title */
"Step 2" = "步驟 2";

/* Setup step 3 title */
"Step 3" = "步驟 3";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Sunglasses Sticker" = "太陽眼鏡貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Banner Sticker" = "超級盃橫幅貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Eye Black Sticker" = "超級盃黑色眼睛貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Flag Sticker" = "超級盃旗幟貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Foam Finger Sticker" = "超級盃泡棉手指貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Football Flames Sticker" = "超級盃橄欖球火焰貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Game Time Sticker" = "超級盃比賽時間貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Glasses Sticker" = "超級盃眼鏡貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Glasses Two Sticker" = "超級盃眼鏡 2 貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Goal Post Sticker" = "超級盃門柱貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Heart Football Sticker" = "超級盃心形橄欖球貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Heart Football Two Sticker" = "超級盃心形橄欖球 2 貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Helmet Sticker" = "超級盃頭盔貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl I Heart Football Sticker" = "超級盃我愛橄欖球貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Love Sticker" = "超級盃愛心貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Owl Sticker" = "超級盃貓頭鷹貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"SuperBowl Stars n Balls Sticker" = "超級盃明星與球形貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Take Survey" = "填寫問卷";

/* No comment provided by engineer. */
"Take the survey" = "填寫問卷";

/* Body for dialog that prompts user to ugrade device firmware */
"Tap Upgrade to continue." = "觸碰「升級」繼續。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tell us what you think of %@" = "告訴我們您對於 %@ 的想法";

/* No comment provided by engineer. */
"Tell us what you think of sprocket" = "告訴我們您對於 sprocket 的想法";

/* Phrase to make link for terms of service of the landing page */
"Terms of Service" = "服務條款";

/* No comment provided by engineer. */
"The logfile is attached to this message." = "記錄檔附加於此訊息。";

/* No comment provided by engineer. */
"This will clear all previously saved options." = "這將清除先前儲存的全部選項。";

/* Body for dialog that prompts user to charge their battery and then upgrade their firmware. */
"To upgrade, charge sprocket printer to at least 75% and then go to 'sprocket' in the menu." = "若要升級，請將 sprocket 印表機充電到至少 75% 的電量，然後進入功能表的「sprocket」。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turquoise Frame" = "淺粉藍外框";

/* If pressed (on firmware upgrade dialog), firmware upgrade will begin */
"Upgrade" = "升級";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Broken Heart Sticker" = "情人節破碎的心貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Butterfly Sticker" = "情人節蝴蝶貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Cat Sticker" = "情人節貓咪貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Conversation Heart Sticker" = "情人節談心貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Cupcake Sticker" = "情人節杯子蛋糕貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Dancing Hearts Sticker" = "情人節舞動的心貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Delivery Bird Sticker" = "情人節信使鳥貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Flower Crown Sticker" = "情人節花冠貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Flying Heart Sticker" = "情人節飛揚的心貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Hat Sticker" = "情人節帽子貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Antennae Sticker" = "情人節心形天線貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Arrow Sticker" = "情人節一箭穿心貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Balloons Sticker" = "情人節心形氣球貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Banner Sticker" = "情人節心形橫幅貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Bouquet Sticker" = "情人節心形捧花貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Bow Sticker" = "情人節心形結貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Confetti Sticker" = "情人節心形彩紙貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Emoji Sticker" = "情人節心形表情符號貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Frame Sticker" = "情人節心形外框貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Garland Sticker" = "情人節心形花環貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Glasses Sticker" = "情人節心形玻璃貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Glasses Two Sticker" = "情人節心形玻璃 2 貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Monster Sticker" = "情人節心形怪物貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Thought Sticker" = "情人節心形沉思貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Heart Tiara Sticker" = "情人節心形頭飾貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Hearts Frame" = "情人節心形外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Hearts Overlay Frame" = "情人節心心相印外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Lock And Key Sticker" = "情人節鎖鑰貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Love Creature Sticker" = "情人節愛情生物貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Love Letter Sticker" = "情人節情書貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Pig Sticker" = "情人節豬貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Pink Polka Frame" = "情人節粉紅色圓點外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Pink Watercolor Frame" = "情人節粉紅色水彩外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Red Frame" = "情人節紅色外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Red Stripes Frame" = "情人節紅色條紋外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Rosebud Sticker" = "情人節玫瑰花蕾貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Target Heart Sticker" = "情人節正中靶心貼紙";

/* No comment provided by engineer. */
"Valentines Xoxo Sticker" = "情人節 Xoxo 貼紙";

/* Version number and build of the app */
"Version %@ (%@)" = "%1$@ 版 (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Water Blue Frame" = "水藍外框";

/* Social source title for WeiBo */
"WeiBo" = "微博";

/* No comment provided by engineer. */
"White Frame" = "白色外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Wood Bottom Frame" = "木底外框";

/* Ask user if he/she wishes to sign out of a particular social media site. */
"Would you like to sign out of %@?" = "想要登出 %@？";

/* No comment provided by engineer. */
"XOXO Sticker" = "XOXO 貼紙";

/* Dismisses dialog, and chooses to save photos */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"You don’t have any account configured to send emails." = "您並未設定發送電子郵件的任何帳戶。";

/* No comment provided by engineer. */
"sprocket" = "sprocket";

/* No comment provided by engineer. */
"sprocket error log" = "Sprocket 錯誤日誌";

